
                      Que no OS engañen, no es cine místico,intelectual o pseudointelectual, ni tampoco vale bajo el pretexto de diferente, es un bodrio. de todas las formas de mostrar las miserias humanas, el amor. la subordinación,la depencia ,la esperanza y la sociedad americana , ha elegido el peor camino de todos , inviertan su tiempo y dinero en otra cosa o se arrepentirán. Si deciden verla no lo hagan después de comer o cenar, antes tampoco, ni la hora de la siesta, ni al medio día ni a media tarde.....
        
            